港女好撚恐怖,好彩我唔係港男！

辛苦晒 香港男人
點解有啲女仔真係可以咁港女格
真係連女仔都頂唔順
好彩我唔使同女人拍拖
發脾氣當食生菜
仲教我點樣做大人，原來仆街食屎狗就係大人，好耶
平時已經貪 你幾時先會醒啊！對住你地真係好辛苦

純發洩

識過有女仔連打冷都唔肯
dklm

叫佢唔好食飯呀笨 死港女

推

扮乜撚，港男全部柒種黃皮豬，樓主順大勢識返件優秀種族白種人，等下一代唔使做低等黃種人啦

?

香港男人唔差

我唔知你係假膠定點 而家大勢所趨就係求其屋邨樓下都見到幾對白人黃女組合，個黃女仲要係有氣質靚女，事實上黃種女根本有得揀都揀白人，至少下一代基因會優秀啲，你係女嘅唔通會揀無毛黃皮馬嬲作賤自己 ？難得愈來愈多黃女醒覺搵白人交配，邊個唔想人種進化？